/* eslint-disable */
export default {"data":[{"id":1,"name":"Bananier","specification":"Il donne des fruits","age":"1903-02-02T00:00:00+01:00","initialization_date":null,"watering":"P0Y0M34DT0H0M0S","light":"Oui","cut":["Janvier"],"fertilization":["Janvier"],"repotting":["Janvier"],"picture":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1539808505172-71ad23d99b4a?ixid=MXwxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHw%3D\u0026ixlib=rb-1.2.1\u0026auto=format\u0026fit=crop\u0026w=2134\u0026q=80","created_at":"2021-02-12T14:55:30+01:00","updated_at":"2021-02-15T09:55:11+01:00","slug":"bananier-1","initializationDate":null,"createdAt":"2021-02-12T14:55:30+01:00","updatedAt":"2021-02-15T09:55:11+01:00"},{"id":2,"name":"Laurier","specification":"Couleur des fleurs : blanc","age":null,"initialization_date":null,"watering":null,"light":"Oui","cut":[],"fertilization":[],"repotting":[],"picture":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1477554193778-9562c28588c0?ixid=MXwxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHw%3D\u0026ixlib=rb-1.2.1\u0026auto=format\u0026fit=crop\u0026w=1350\u0026q=80","created_at":"2021-02-12T15:22:02+01:00","updated_at":null,"slug":"laurier-2","initializationDate":null,"createdAt":"2021-02-12T15:22:02+01:00","updatedAt":null},{"id":3,"name":"Rosier","specification":"Grimpant","age":null,"initialization_date":null,"watering":null,"light":"Oui","cut":[],"fertilization":[],"repotting":[],"picture":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1554019152-8bb5a27bce4b?ixid=MXwxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHw%3D\u0026ixlib=rb-1.2.1\u0026auto=format\u0026fit=crop\u0026w=634\u0026q=80","created_at":"2021-02-12T15:59:37+01:00","updated_at":null,"slug":"rosier-3","initializationDate":null,"createdAt":"2021-02-12T15:59:37+01:00","updatedAt":null},{"id":4,"name":"Yuca","specification":"Ne pas trop arroser","age":null,"initialization_date":null,"watering":null,"light":"Oui","cut":[],"fertilization":[],"repotting":[],"picture":"https:\/\/media.gerbeaud.net\/2014\/07\/640\/yucca-gloriosa-variegata.jpg","created_at":"2021-02-12T16:00:43+01:00","updated_at":null,"slug":"yuca-4","initializationDate":null,"createdAt":"2021-02-12T16:00:43+01:00","updatedAt":null},{"id":5,"name":"Platane","specification":"En paire, id\u00e9al pour accrocher un hamac","age":null,"initialization_date":null,"watering":null,"light":null,"cut":[],"fertilization":[],"repotting":[],"picture":"https:\/\/www.jardiner-malin.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/platane.jpg","created_at":"2021-02-15T11:00:55+01:00","updated_at":null,"slug":"platane-5","initializationDate":null,"createdAt":"2021-02-15T11:00:55+01:00","updatedAt":null},{"id":6,"name":"Citronnier","specification":"Requiert un hivernage","age":null,"initialization_date":null,"watering":null,"light":null,"cut":[],"fertilization":[],"repotting":[],"picture":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1452953523127-a0949218fc33?ixlib=rb-1.2.1\u0026ixid=MXwxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHw%3D\u0026auto=format\u0026fit=crop\u0026w=1267\u0026q=80","created_at":"2021-02-15T11:04:20+01:00","updated_at":null,"slug":"citronnier-6","initializationDate":null,"createdAt":"2021-02-15T11:04:20+01:00","updatedAt":null},{"id":7,"name":"Origan","specification":"Une plante ar\u00f4matique qui sent bon la Provence","age":"1905-03-03T00:00:00+01:00","initialization_date":"2020-04-17T00:00:00+02:00","watering":null,"light":null,"cut":[],"fertilization":[],"repotting":[],"picture":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1574175679981-21a13cbfeb21?ixid=MXwxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHw%3D\u0026ixlib=rb-1.2.1\u0026auto=format\u0026fit=crop\u0026w=1351\u0026q=80","created_at":"2021-02-15T11:08:19+01:00","updated_at":null,"slug":"origan-7","initializationDate":"2020-04-17T00:00:00+02:00","createdAt":"2021-02-15T11:08:19+01:00","updatedAt":null},{"id":8,"name":"Cactus","specification":"Tr\u00e8s belle plante, s\u00e8che et ensoleill\u00e9e","age":"2011-06-07T00:00:00+02:00","initialization_date":"2021-03-09T00:00:00+01:00","watering":"P0Y0M30DT0H0M0S","light":"8h\/jours","cut":["Juillet"],"fertilization":["Juillet"],"repotting":["Ao\u00fbt"],"picture":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1512620230221-c041ac15d906?ixid=MXwxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHw%3D\u0026ixlib=rb-1.2.1\u0026auto=format\u0026fit=crop\u0026w=2134\u0026q=80","created_at":"2021-02-16T09:09:32+01:00","updated_at":null,"slug":"cactus-8","initializationDate":"2021-03-09T00:00:00+01:00","createdAt":"2021-02-16T09:09:32+01:00","updatedAt":null},{"id":9,"name":"Kentia","specification":"Comportant un tronc ou stipe unique, ce palmier se d\u00e9veloppe lentement, d\u00e9ployant ses longues palmes arqu\u00e9es et vert fonc\u00e9. Penn\u00e9es et souples, elles sont pourvues de tr\u00e8s longs p\u00e9tioles lisses.","age":"2014-06-12T00:00:00+02:00","initialization_date":"2021-03-08T00:00:00+01:00","watering":"P0Y0M3DT0H0M0S","light":"8h\/jrs","cut":[],"fertilization":["Mai","Juin","Juillet","Ao\u00fbt"],"repotting":["Mars","Avril"],"picture":"https:\/\/images.squarespace-cdn.com\/content\/5c77a926840b1643b3306ff4\/1580120613345-IF3KSR82UVVFS8BZZ3L3\/image-asset.jpeg?content-type=image%2Fjpeg","created_at":"2021-02-17T09:38:12+01:00","updated_at":null,"slug":"kentia-9","initializationDate":"2021-03-08T00:00:00+01:00","createdAt":"2021-02-17T09:38:12+01:00","updatedAt":null}]
}
